出讓Samsung 55” 電視

岩岩星期六豐澤買，因為果陣送貨日期set左12月，送貨日期超過2個月，因為搬屋計劃有變，所以依家無得退錢/換貨，睇下呢度有無巴絲打咁岩想換電視

SAMSUNG UA55NU8000JXZK (4k) 55" iDTV
包以下禮品
-英超通行證 2018-2019季度
-HDMI CABLE
-M360 Sound Bar
-4k BluRay M8500
-$1500 Supermarket Coupon
-SAMSUNG 掛牆連安裝 (我自己r返黎)

價錢11,980 (連送貨安裝，保養3年)
*可以自己上豐澤睇番個價錢

有意可以tg 我 ID: Beastshi

知你地未必想要Coupon, 我可以抽番1500 coupon出黎，扣番你1500蚊，再on top 減多300蚊, 即係全數10180

我可以同你上番豐澤攪轉名，再送去你度，等於你自己買一樣。

排2000

Samsung啲電子垃圾邊個會要?

平300蚊就想人啃左佢
有誠意既減1-2千是常識吧

$6000，我要咗佢

笑左，我直接去豐澤買唔好

排1000

$9000 pm

自己用吧啦

減300
求人幫手好心你出手闊綽少少啦
平得果三舊水

總係有啲on9覺得自己咩都冇郁過100%新就有資格同電器舖一樣賣原價

人地電器舖有既係保障呀 我買原價唔好去電器舖買？

最好笑係有人話係連登賣野等於叫乞衣買野，呢啲人都只不過係青山擺檔啫